有冇盒裝紙巾係好用㗎

轉咗用健力氏盒裝紙巾都成年有多
一直都覺得好薄 好想試pulppy
但附近都唔覺有得賣 仲有咩選擇

pulppy 好似真係最厚

Pulppy 盒裝同膠袋裝百佳都成日有架
另外Pulpy Facebook 好似整合咗個List 話俾人聽邊間藥房或者地方有
一係上黃網店買

光時有
畀埋link你

買過一次野only, 非打手

等我塞滿
間屋先